藍屍就係想我地不停內鬥直至比人孤立

藍屍就係想我地不停內鬥直至比人孤立
當運動冷淡落黎分化撚又開工
我知大家唔係唔記得團結
只係冇咁活躍去追po同留言
但而家去到個個都攻擊
其實係好大危機
手足們可唔可以回歸最簡單戰線
就係連登、網上

梁天琦一早講過：
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

冷淡既時間更加考驗我地
我地要團結大多數
而唔係自己內鬥

中共網絡機器一直玩弄連登仔

多謝手足提醒大家！

著名五毛思覺脫又開po分化醫護

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

P

push

唔好再自製火頭

連登仔永遠唔明
連淺黃都屌埋
圍埋果個爐愈圍愈細

好多人都明 但好多人都冇咁活躍
全盛時期大家會互相監督
而家一靜落黎班五毛就會狂郁
人少就會比人帶風向
錯覺令大家以為大家變左
但事實係大家要鬥大聲 鬥大聲先可以蓋過班五毛

中共最叻由內分化

推推推

我覺得咁既

我地既文化係互屌
佢地見到我地互屌以為我地分化哂
其實互屌先係團結
互屌為左進步

分化既話真係膠都廢事畀

Push

我要有建設性既討論
唔係狂屌

當然

只係有時激動啲有粗口

事實上係搞到
行動po冇人推
手足死冇人理
簽星名po冇人理
文宣冇人理

推

推推推
612 721 831

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可